一個女仔就算幾靚都冇用 肥已經係死罪黎

見到啲肥婆覺得自己好靚成日自拍扮可愛 但我真係睇到好撚想嘔

最慘係自我覺感良好 覺得好多人都覺得佢地好靚咁
就狂自己洗版 唉屌你老母 我隻眼真係好痛

你未見過靚嘅肥婆啫 你睇吓肥苟

係我立場 佢都唔肥好肥架啦 我指嗰隻肥真係好肥唔種.....

好撚肥就唔會靚啦

你話呀，連登女神細細粒.jpg 。 講横講唔好貼圖